[黑色三毛警告] 小心P牌仔講乜內容

冷靜千祈每個po講乜，有咩動機
尤其是P牌ac開po

突然間今日淪陷左，屌

好多唔正常嘅分化po同唔冷靜嘅po
巴打睇路小心判斷